中共唔承認聯合聲明，英國係咪可以恢復執行南京同北京條約？

南京同北京條約寫明 香港島同九龍 永久割讓予英國

當年聯合聲明有冇話廢除南京北京條約?

中共不嬲唔承認前朝既條例

聲明寫左香港主權移交比中國，如果無左聯合聲明，中共只是單方面不承認所謂不平等條約，英國理應有權繼續按照南京北京條約對香港行使主權

我同意，只係想點出中共呢一步有幾無恥

佢要接實接到, 香港有哂基礎俾佢管治, 一埋位就得, 問題佢係驚打仗

還很遙遠 我地自己慢慢做好論述工作先

真正既條約係軍力同國力

英軍喺太平洋冇戰艦群
臨時調動艦隊會被中共知道
根本冇得打
而家南海得美軍同日本自衛隊
但美國似乎已經傾掂數

共匪:南京條約在台北當局手上，與北京無關

仲大把儲備可以比英國洗添, 我地又甘心比

屌，住新界咪要入支那藉

理論上係
但英國佬收番我地，除左光環有咩着數。
所以就算可以都唔會去做

應該得

當然這只是憑空想像 我只是意在指出中共推翻聯合聲明的不合理之處

當年中英談判，鄧小平既講法係，呢條條約係清朝簽既，呢個政權已經唔存在，所以中共唔使理會。

都有d道理既。

收埋香港D外匯儲備
仲有1萬億

呢個政權唔存在 咁憑咩要將香港移交比另一個政權

唔好想大左個頭
想要返香港一定要打杖

假設真係解放軍侵港
美軍會出擊
因為呢樣係視為對美軍挑釁同埋對台海出兵嘅試探
佢無辦法唔出兵
佢唔出兵 佢所有盟友都會背棄佢 等如最終美國經濟損失

收番都唔會長 但可以再RENEW一次聯合聲明送中
但已經有足夠時間幫我哋去決定將來

唔敢攞啦
殖民地時期都冇攞，何況而家
唔驚全香港出嚟同佢死過?

其實今時今日英國都唔會想收返香港
不過香港會成為一個政治籌碼
班外國佬只會利用香港黎獲取對自己最大既利益
呢個香港係要靠我地自己救